好撚嬲啊屌你老母！！！！！！女手足又被打朦仔針又被裸體自殺

屌你老母！！！！！！！

聖誕節青山open day

青山open day

老實講，青山確係黑警既後花園

黃色經濟圈一定會放大
要搵人整一個似openrice咁嘅app
有齊間店嘅原因 information 餐牌 地點 電話
咁先會咁快捷方便
而且你係時候要向各國登報
交代至目前為止幾多手足傷/亡/失蹤/警曱暴力惡行
要用數字交代！要有good design!
同時宣傳 要求各國共同反共同抗議 到當地各蝗國大事館示威
而本地要轉換形式
針對三權分立制度攻擊
遊行，集會，罷工，抗暴一定要有死線交代
否則會停滯不前
要香港人行多步
一齊升級
罷藍店 要有確實行動！